====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vie collective est regroupée autour de cette avenue , alors que les vastes étendues d ' espaces d ' herbe et de stationnement , dans lesquels se diluent les parcours des habitants , sont divisées en squares et aires de jeux paysagées ou deviennent une ressource foncière pour des édifications plus resserrées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

